$599 1TB PS4pro，痴撚線😰😰😰

Ps Pro跨年盛典限量特惠【僅需599直入1T內存+12款遊戲大禮包】加300再送Vita 只售200套

有冇勇士試下

唔好咩狗屎垃圾都放上黎好唔好

痴線 大陸人又用香港人身份呃人

第二支手柄

Show Blocked User - 超大春袋